女人係咪想要又有上進心又識帶佢玩既男人

搵個有上進心既男人又覺成日太忙唔陪佢,又覺悶
搵個有識玩既男人又覺冇上進心

做男人慘過食屎

？

你屋企有錢咪齊哂2個條件囉

冇錢真係唔好拍拖

有錢關咩有上進事 讀多D書出黎社會再傾啦

係想要又有上進心又靚仔又有錢又專一但係又可以一齊浦, 而且又有車有樓既男人
結論係女人講曬

諗起之前有條港女揀唔落個私樓EO, 因為佢悶

daddy房間公司比佢打理都冇上進心?

e個真。到時搞大左,就要認命,做老豆,人生就完了。除非你好有💰

到你呀 明白咩叫上進心再傾

後生就同識得玩嘅拍拖

老左就同上進左嘅結婚

兩全其美